# Todo Project

Для запуска: npm start.

Проект Todo List реализован на стеке: React, MobX, Styled-Components.
Для того чтобы реализовать данный проект был изучен MobX.
В проекте выполнены все поставленные задачи.
